求教! HKT modem 駁 ASUS Router 問題

將新買ASUS AX82U router連去舊有Smartone modem 一駁即連到WAN 用到wifi
但駁去HKT modem 一直都出唔到WAN
請問高手們 用HKT係咪要特別set 個router?搞左2日都搞唔掂

一黎就 isp’s DHCP did not function properly
之前有類似問題嘅post 有師兄講話可以update firmware, 但已經試過唔得

有人試過將Upnp 停左就搞掂 但我唔成功

WAN setting clone 你電腦個MAC ADDRESS 去Router 最後兩邊Reboot 再試下
呢期啲Modem 好鍾意鎖Router 再唔得就打去CS 叫佢reset 你條線

感謝巴打回覆是咪一定要clone 電腦個MAC address? 我clone 左電話個MAC address 唔得

都得 總之換到MAC Address 就得

試過但唔得..

如果由modem 直接駁lan線去電腦 都唔得 係咪代表modem /HKT 問題？

我都係買左ax82u, 要4個燈都要著先上到

巴打裝時有無遇到WAN 燈（第一粒）唔著？

你係唔係一開始setting個陣set 左wlan 個par要打a/c 加pw?

如果係既話,建議砍掉重練

我set 唔使login
用動態up
所以巴打你一插即ok?
介唔介意講係用邊間上網公司？

3上網, 幾日前Amazon 買ax82u, 一開始setting 都試過上唔到

Hkt 不是要login ...

可以試下setting 外部網路(wlan) 將類型 set 做dhcp

要login, 係講咁如果你仲用電話線上網既話,ppoe 上網, 幾十年前10m 上網

請問係邊個位

入返去rounter setting, 個到, 係進階設定 外部網路(wan) 跟住 基本設定 通常有 3個 選項 pppoe dhcp , 亦dhcp

我返去再試試先感謝巴打

結果唔關modem 唔關router 事
係HKT 條線事感謝答位巴打關注 完